[代友出][請廣傳] 小心身份資料被出賣，呢個國際心理救援組織災後心理輔導協會好鬼

有冇巴打知多D呢個所謂國際心理救援組織災後心理輔導協會既資料？係唔係紅底？

我見佢地近排上哂報紙好出位咁整左咩「救心熱線」仲聲稱50分鐘有效治療效果明顯，非常詭異
而且615過後越來越朋友share呢個熱線好擔心

咁所以就嘗試搵下佢地有乜資歷啦，越搵越唔對路
1. 呢個“國際心理救援組織災後心理輔導協會佢”（下稱“協會”）佢地背後有個學會，名為“香港創傷治療師學會”，但上google查一查，原來呢個所謂學會係間有限公司，名為“香港創傷治療師學會有限公司”，仲要2018年8月29日先成立
Link:
2. 呢個"協會"有開培訓課程，但佢地d課程既資歷認證就來自呢間公司，冇任何政府認可
Link:
3.成員唔需要任何輔導或心理學認識，能力令人懷疑
Link:

咁咪即係 協會》學會》課程》資歷認證，全部係自己人？
咁我開間公司咪可以話自己係碩士？？？

輔唔輔導到都次要。。最恐怖係如果佢地係等d人心理受創打去求助被佢地套哂d資料然後唔知出賣被唔知邊個。。。

所以最好叫身邊既朋友小心d啦，我見坊間仲有好多其他輔導組織可以選擇

補充：頭先再查一查，佢地上過的報紙得文匯報，hk01同東方

另外原來fb專頁 說書人 都有質疑過呢個組織，仲被人del留言😱